預祝各位手足聖誕快樂，學業進步

我地聖誕之後再見

去旅痕？

班新會然大多數係中學雞

長眠

我本人都係一個高中生(中4)

一睡不起ok？

豬蛇食左lunch 未呀？

今日lunch食左大家樂一哥焗豬 凍檸樂 45$

個新校長話唔信ya so依d洋鬼子野

一日假都冇得放